根本不是所有情人都求重逢 重溫美夢

或者失約 一早已在你 預備中

你講過就算以後有冇伴侶我地都會在這一天看見

有冇人仲相信分手時既約定？
氹你乾乾脆脆放手咋傻仔
傻仔先會信
我係傻仔